
                      Ha cogido todos los buenos elementos de la trilogía original, que hace que esta sea mas entretenida y mas buena que la película anterior aunque resulta repetitiva en unas cosas y se hecha de menos mas presencia de Orlando Bloom , pero entretiene y en parte te deja con sensación de mas pero con los protagonistas de la primera parte , pero a su vez dejan un final que puede ser considerado como fina de la saga
        
            